赤口同青口有咩關係

係咪新品種

本身兩個都係大將
之後赤口爭贏左做元帥
青口就失蹤左

我淨係聽過急凍青口

赤口紅色
青口緣色

青口藍色

青出於藍